喺連登,竟然仲有咁多仇思達打手

仇思達︰我撐眾志就屈我錢 收皮啦!是其是非其非

呢度係泛民台，咪分化

達哥是我嘔像

嘔像

泛民打手可以接受呢啲多姓家奴

仇思達一旦轉軚就唔會有呢啲人支持
所以唔係支持個人係支持立場咋喎

一句不分化不割席就連呢啲人渣都要攬